{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050853",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 델타다이빙리조트&펜션"
    },
    "text": "スキューバダイビングのためのボートと装備が備えられています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューガスグリルの利用は1個当たり20,000ウォンで、201、202、302号では個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、301号では共用バーベキュー場を利用できます。 ガスグリル、軍手、トングは現場でお支払いいただけます。 幼児を基準にした人数は含まれ、最大人数を超えることはできず、7歳以上からは追加料金が発生して現場で決済することができます。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 ダイビング体験ができますが、利用料金は10万ウォンで、装備が含まれます。 洗濯機と共用シャワールームがあります。 駐車場は無料で提供され、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー場は駐車可能で、有料です。 ランドリーサービスも利用できますし、ファミリーや海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューガスグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューガスグリルの利用は1個当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "201、202、302号では個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、301号では共用バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金にはガスグリル、軍手、トングが含まれますか？",
            "answer": "ガスグリル、軍手、トングは現場でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児を基準にした人数は含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "何歳以上からは追加料金が発生しますか？",
            "answer": "7歳以上からは追加料金が発生して現場で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ダイビング体験は可能ですか？",
            "answer": "ダイビング体験ができます。利用料金は10万ウォンで、装備が含まれます。"
        },
        {
            "question": "共用シャワールームはありますか？",
            "answer": "共用シャワールームがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で提供されております。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は有料です。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "ランドリーサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはファミリーや海水浴場などの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 525
    }
}